一入村就係無差別攻擊嗎？

見到d 咁嘅膠post ，真係想知道冷氣軍師是否腦殘?
政府一出老黑就驚到言語上要攻擊勇猛派，個論點喺邊?
勇武抗爭者唔係冇腦暴民，勇武抗爭者從來都係主張比人搞先還拖，同埋做之前都計算過行動會唔會引起反效果先至做
甚至行動後有家歸不得，絕不是為打而打。

有人話遊行可能會入村，咁都唔代表示威者會燒村大屠殺架……
咁做係展視比黑社會睇:香港人係唔會怕黑色恐怖

唔好一聽到入村就妄想示威者會燒村大屠殺，以及好似老黑咁無差別攻擊途人。示威者幾時有發生過這類事情?如果有，咁由雨革開始時到最近幾次遊行，全部都有無差別攻擊市民啦，係嗎?
沙田、金鐘、上水、中環沒有市民嗎？做咩近日遊行又唔怕比藍絲及警方籍口攻擊呢？

唔向老黑示威，以後老共一定會慣常咁僱用黑社會去毆打示威者，到時話勇武抗爭者會燒村嗰班人唔該行先去擋好啦

和理非係需要勇武抗爭者保護和行動。若當日有黑社會攻擊，咁就開波打過痛快，確立勇武派人民英雄形象，再收割多一次光環。

如一聽到黑社會三個字就驚到屎滾尿流，咁不如返屋企睇AV打飛機算吧啦

P牌 煽動 👋🏻👋🏻

收皮＋1

連仔幾時先做野？ 禁止佢煽動言論！

小弟講錯嘢，對唔住請不要回覆推post了

係觀感問題
你自己諗下國際新聞會點寫